剷草除根d大佬哩

而家成功左零大陸旅遊團, 係咪時候諗下有咩方法連住緊個d都趕走埋

如果每次見到d大陸哩講普通話都啤撚住佢地，搞到佢地係香港無地自容，成身唔自在，唔知work 唔work?